IA 入境事務助理員 38

求vc 快啲派到我

Vc春

fcbc spring

一早 大叫fcbc春

Vc God

fcbc春!

岩岩考完fib 加入大家既VC春

Ching 幾時vet

有冇人知fcbc去到幾號？

gg 我10月尾 會唔會send email通知結果？

Vc

12/11 ?

Fcbc春

FCBC come on

vc春

Vetting春
Call左5號未

岩岩見完 加入等vc

12月頭有fcbc既絲巴係咪入曬17/12個班

大叫FCBC春

Fcbc please

10月22号Vetting 仲未收到fcbc，係唔係vetting 失敗？

VC春

星期六派唔派call？

Vc spring

清早起床叫一叫vc

幾時vetting 的

Vc春啊

我下年大學畢業 咁幾時申請好？ 由遞表到fitness test要幾耐？

一個月到

點解唔考io

問定先
如果miss左call會點
會唔會轉其他通知方式？

利申: 上星期fib完

未打多一兩次俾你囉

等call嘅由考完FIB果日開始每日較響手機吧

旅行都較漫遊
返緊工都突登放部手機係枱咁等

會唔會新年後先有班？最近收到fcbc應該一月中班？

最近一班好似係1聽日7號，但唔係上星期收fcbc,好似再上一水的

FCBC春

新一個星期又要叫vc

vc

5/12 fib 岩岩收到vc

又係聽朝就去？
唔比時間準備文件
利申 14fib

[membercall我啦dllm [/member]

睇黎呢轉call係第2班，11月尾至12月4係一班

收唔到vc😭😭
6號fib

岩岩有fd 6號朝早考收到
Ching你幾點考

Push

我都係
唔知係咪今日冇電話就冇機😞

岩岩收到call 7/12fib

屌你老未

5/12fib 收到call了

11/12 fib收到call

收到電話？ Ching 幾時vet

FCbC春

fcbc春

me too

1127 fib 咁可以收皮？ 要有regret letter 先可以再報？

通常幾耐先收到regret letter

想問下vetting嗰日除左交form仲會做d咩

十一點半嗰陣

7號冇call應該可以再報了

求 FCBC 春

10號fib 仲未有call
是咪已完

有沒10月vetting嘅手足仲未有call?

樓上有巴打11號已經call咗

想知黎緊幾時再開班

等多幾日睇下點

11月好頭 未有 你幾時vetting

10月20

家底清白？

應該係清白嘅，所以真係好奇點解咁耐

我都係

2/11 遞表 有無巴打都係禁上下時間遞表 收到Ft? 感謝

係咪跟fib分派

我10月好頭

11月中報左
想問下1月會唔會有得考？
仲未開始練

同想問下依家等緊vetting既巴打係幾時考FT??

有frd今日入班了

唔知聽日仲會唔會Call

剛剛？

＿

同問

Oh我收皮了

咁係咪全部都要寫 因為好多都冇得in

你係寫晒？

同埋係唔係vc唔會點睇

又一日 大叫FCBC春

有冇12/12 FIB既巴打收到CALL

今日仲會唔會有vc call

我miss左call 第二日打反過去 佢叫我留名 再等call 會唔會唔打黎嫁😭

一日派咁多

😞😞........

有無10/12fib巴打收到call
定已經無機了

如果身家清白 vetting之後係咪一定有fcbc?

今日VC派到14號fib 了

今日下午5點幾收到call

12/12有無巴打收到vc

我收到呀

下午5點收到電話

收得檔

12/12 fib
通常會派到幾多號？

同我一樣

無用 唔會知咩事

Vetting有咩做？

你屋企人同自己冇特別？ 正正常常？

心存希望 FCBC春

體能大家覺得最難邊項

蹲撐立

有冇ching報完仲未叫你fitting？
你地幾時報？

fcbc 春

要夾實隻腳

Ching 幾時

最近考fitting嘅巴絲係幾時apply份工？
想知大概幾耐會叫你考fitting

想問下如果過唔到fib係fib當日起計3個月 定係半年之後先可以再報？

由ft當日計？

琴日打左去問話fib當日後3個月

犯事係可以 睇呀蛇點睇件案 唔一定Fail vetting

咁誇張 仲打算vetting好易過到 仲周圍同frd講tim

而家聽聽下真係好淆

呢幾日有冇Ching FCBC

真係 又唔知自己衰咩 真係好慘

Ching 兩個月未

好似停左 fcbc

今星期冇call 過

vetting 如果轉部門會唔會易過啲
我非紀律部隊去考

入境好難考 考左3次都過唔到gi

12/12先遞表，今日就已經有email通知一月頭ft同gi
利申未操過fitness，巴打有冇咩建議俾小弟

我9/11 都未有email

你冇發言定點？
我幾個fd都話gi 肯講野，大聲就ok

我前排問fd 佢地話大約3,4個月
所以我今朝apply
我都係咩都未練

我都係 12月10號交FORM 啱啱收EMAIL 1月4號FT 睇黎真係就快水尾咁

今年年頭先話全招2年
咁計返應該下年會繼續

11月尾報 1月8去ft

講左4次野

同你一樣 我都冇喎

24/10報 未有

12/12報都有ft

前幾日先報, 麥都未練, 下月個就考FT

搞咩

屋企人20年前 過關比人捉到有毒品
冇坐監 但有案底 之後冇再犯過法
但有案底係咪可以收皮了

咁咪2月先有fcbc

11月11報 未有ft

係咪就算vetting pass 都要再排fib 分 好想入政府呀

GP IN 其實冇得練

10月29報但未收到考ft通知 但有啲人前幾日報已經收到 應該繼續等定再報多次

想問下各位過左vetting 既師兄師姐，知唔知vett工作既部份有冇打去公司問，或者係fax form過去比HR填？

我10月頭報左到依加一直冇收到體能email，正常報完未叫考體能都唔可以再報名，之後頭先諗住試下報多次，點知又成功遞交申請

10月頭個啲vc緊

收到，10月頭嗰次報有收到，啱啱報都收到

諗住聽日打去問個究竟

我試過未叫ft真係唔可以重複報名，但依加報到名唔通ft都篩人

我11月頭報都未有ft

最近有冇人收vc？留埋fib日期

但真係尾水咩 真係聽咗好耐尾水

同埋你係咩屋企人犯過事 ? 如果係父母兄弟姊妹既話真係有啲難度

父母其中1個
但佢地好早離婚 我跟另一個冇案底嘅住
會唔會考慮埋呢樣？

FCBC 大叫

聽過下係會睇番個時間同嚴重性，不過依家都唔到我地諗，順其自然等下call算啦。大叫fcbc 春

我11月11上網交表仲係咩都未收到

入境又se email叫我去體能測試 但前幾日先vetting完
呢封係咪叫regret 信

岩岩vetting完 佢又叫我1月去體測
呢封就係regret latter?

佢叫我1月要去體能呀
唔太記得 但係我考緊佢唔係有record咩？仲叫我去？可能係收皮信？？

但岩岩先vetting等結果 報多次佢應該一早收我皮 可能sd錯掛

Quit左咩未？？

Ft係咩黎？？

頭先打左去問點解10月頭報仲未有ft，佢話會跟一跟進

好呀

想問下有無tg gp?

真定假？

有無人知下一班係幾時開？

岩岩收到email去FT

有冇ching 11月頭報收到ft 點解十月尾同十一月尾都收到
係我收唔到 好唔順利

真係miss左我，佢話預一月頭去考體能

佢話佢地miss左你 ？

佢冇直接講，只係話嚟一兩日會收到

但係黎緊呢一兩日係星期六日 下星期又聖誕點收

10月頭

我都係11月頭，都係收唔到

留個名先
11月尾報1月頭考ft

[member] Ft一定有既 今朝仲有人收到，等多幾日啦 ［/member]

係咪第一次報

11月4報 宜家都未有ft

小弟11月11號報 未收到
我係咪都打一打好啲

巴打咁你過唔過vetting ，之前好似見你問過D 有案底既問題

我有朋友12月16號報 今日收到ft
但我自己11月11號報 未收到ft
利申第二次報 已經係收完reject letter先再報

最好新年後

究竟咩事

10月30號報 今朝有ft

想拎埋花紅先

唔會考慮 好簡單 有大把身家完全清白既 點解會唔揀佢地先

讀緊碩士報事理員係唔係好傻豬

碩士就考主任la

master就 io 啦

請你先算啦
照去報
有咩事再算

想問Gi個形式係點？聽朋友講話有中英討論 係咪真

利申：冇追post

呢排多數英

係咪抽紙之後用英文講一分鐘 再討論？有冇自介？

真心問 唔明你咩意思

咁你可以唔答嫁嘛 唔洗打咁多野

巴打我都1/4 1點考喎，交左FORM1個禮拜就收到EMAIL

想知+1

Fcbc春 不如你開個 放條link上黎

咩係fcbc?

準備考第四次 努力！

1/16 ft
咩都未練過

其實呢條片入面個男仔唔算過高咩

FCBC

Fcbc

有冇人1月11 FT ?

Fcbc春
聖誕節都諗幾時先有fcbc😭😭😭

再戰IA既清比力比力

時間好難捱

收到 11月2號遞表 一月中考ft

有冇人收到vc

8號考pt，好緊張

我遲過你報都遲過你考

鍾蛇呢幾日係咪放假
無曬聲氣

考完小組無收到email 係唔係代表肥左啦？

終於收到RL

有化學博士都報救護員咋ma 冇關係嘅

岩岩收到fcbc call!

x2

幾號vet

幾時fib㗎？

換證中心職員仲多過客人

有無話幾時再報得？

Ching 係本地讀書 ？

加油呀

[member]有無話幾時入班？[/member]

23/10

面試廢 想試埋最後一次

12/12fib 路過

1月7日有班？！

有冇巴打知依家報會幾時考體能
想預時間準備下

一個月左右

仲想問師兄練蹲撐立有咩建議
利申：平時除左踢波 冇乜運動

睇佢示範條片
收腳嗰下屁股要掂到腳踭
出腳要直
屁股唔好咁高

屁股掂到腳踭
痞到最低都掂唔到

有冇巴絲知道體能當日唔舒服交醫生紙,大約幾耐左右會補考？

唔會補考

女既最緊要識大SIR

收到信 等收皮

希望佢1月2會再打畀巴打你啦 睇來而家都係要等成2個月先有CALL 但我都係日日長開聲訓

Ching 你幾時vet

恭喜晒師兄

2019年 fcbc春 打俾我啦

做咩要更新

我都等左兩個月了 希望有FCBC

師兄幾時vetting架

黎緊係咪又會請io?????

想問下小組係咪淨係出條問題討論下，仲會唔會考其他野，第一次考

2019 fcbc春

唔洗特別操嘅，最緊要蹲撐立做啱姿勢

2019 FCBC

想問各位巴打 有無途徑或網址知vetting 大概查咩，有咩係必死等等
小弟full time 之外再有part time幫補 洗咪vetting前quit

各位想問下你地操體能要幾耐
同埋基本法會係考體能同group in當日就考？

我明 想練跑但唔願郁

依種天氣, 落街都唔想落

落gym room 跑跑步機

基本法係完左fib當日考

冇做開gym 連郁都唔想郁, 成個人進入咗冬眠狀態

之前有跑過下 係考前一個星期跑番3次就應該冇咩問題

唉 仲未收到fcbc
唔知新年前定新年後resign好

Group in係唔係改左英文 in?聽個tg group 係英文in

巴打幾時vetting?

現職巴打表示：其實不必想太多，無人得閒查你咁多嘢
利申果陣我fc都係交唔齊

岩岩補交資料 又要等

師兄 你係咪自己打返去更新資料

即係你應該都有fcbc call 啦 恭喜定你先

我11月超頭 仲等緊

師兄填左好多資料？

巴打幾時vet的？

新手
17號就去做體能測驗
想問fcbc vc係咩黎？

有無人聽日考

做緊消防 想轉入境

Why

身家清白？

有冇報 去到邊

入境升得快

試過一次去唔到fib

其實vetting 之後fib會唔會再排名？
好驚

正常唔係拎齊你D料先交上去比VETTING官咩??
身家清白FAIL VETTING會唔會係你以前份工個底太花

如果冇任何工作經驗係唔係唔會請

會唔會係工作方面有問題

好多FG都考到

如果成日遲到應該會FAIL
因為時間觀念係好重要

好驚過唔到

傻既 大把io係fg都照請

黎緊15號考體能 有啲淆

體能無去係咪第二日可以再報

14號考here

14號here 加油大家

vetting 如果之前報過好多政府工，但無出席到，會唔會有影響？之前報過好多，但得個報字，無去過

9號考 好緊張 希望唔好比人foul太多下 呢幾日盡量跑比自己適應番

一樣9號考 但冇咩練過

本身運動底應該夠pass既 係呢排冬天氣管唔多舒服
好彩考兩點 唔係都唔知點起身

vetting 仲難過fib咁

你吾係一早收到啦咩

邊part fail?

同我差唔多 你幾時vet

姐係fib？

我都黎緊考

你又係消防？

14號

唔係

呢排有vc咩？

我今日收到
我懷疑我係waiting list
29/11 fib
同期個啲一早收晒call
但我今日突然收到

又或者因爲我係非地學歷
要時間認證所以另外call

想問下癬家
你地apply完到叫你去考體能
隔左幾耐？
想預有幾多時間操

其實平時有做開運動，兩個星期操已經好夠。

12/12 fib
咁係咪仲有機會

係呀 fib

唔該 想問下依家仲有無Er call 事關我同我上司關係麻麻. 我係part time

有冇ching或者絲係14號3點半ft

想問下Ching, 考完ft之後你地會唔會換衫去gi？
如果換衫換咩類型衫 (e.g 西裝？)

換唔換都唔會有影響

唔該曬師兄

Me me me

好啊，多謝師兄關心

Ching ?

第一次考？

對

你?

第二次
加油ching

加油
Interview 見

9號考
最驚sit up

練就ok

硬係好驚傷到背，有時會唔小心用咗腳借力

練多啲腳
用腳借力先冇咁攰喎

gg

我經驗係運動衣著就ok，不過最好整齊少少望落個人醒神 。 btw 第一次換左老西GI都過唔到，討論期間表現先係關鍵

10月中-尾報,平安夜前幾日收電鄱叫1月1X號體能

好啊，唔該師兄。

Ching幾月fib㗎

有冇人3號考完？

想問幾時會有fib?

聽日考體能 好淆

依家好似係幾日就會出E-mail 考fib

見到頂薪水26k 無乜憧憬

唔止wo, max point13 $28595
sia point23 $37905

其實有無得升主任

咩degree
我本身已經係degree holder

學士,佢本身hd

你指公大嗰啲pt degree？

重點唔係講邊間學校

好奇姐 睇下咩degree 咁把炮

你把炮d

真心ga
身邊好多都係讀asso
代問下姐

3年就升到 已經背景唔差
其他努力嘅分分鐘一世都係ia

自問英文底唔好
如果有幸過ft小組之後講三分鐘生字係咪英文
奶哂野

12月頭vetting個班已經一個月了 唔知今日會唔會派12月頭個班呢

唔係呀巴打 係指如果今個星期fcbc 12月頭vetting個班嘅話,應該好快到12月中個班

又星期一，fcbc春

星期一指定動作 叫春～

好撚威咩 過半ia都degree holder啦 你個degree咁撚醒既咪去第2度憧憬

Me too 加油！

邊度有字講好撚威啊
盲撚左？

好難捉摸

我好想而家入面有幾多個degree 呢幾年好似急升

係tg gp啲巴打話過埋財政年就cut全招係咪真

聽日就ft，好緊張
有無聽朝8點考ft嘅師兄

原來聽日有8點咁早
仲以為我（930）都算早

黎緊第2次FT,
有睇新聞但講野唔叻,希望GI講到野啦

加油

鍾蛇打比我

我小組討論完全唔關新聞事

咁關於咩

快啲打比我